
Formularios
Texto arriba de los cuadro de textos (Ej: Nombre, Apellido Sede, ETC) 20
Textos dentro de los cuadros de textos (Ej: Selecciona sede) 15
Texto dentro de botones(EJ: Aceptar , Iniciar sesion, etc.) 15
Texto de guia (EJ: Seleccione funcion a editar) 18
Encabezados Pop-up 25

Botón/Palabra "<<Atras"		Posición X:277 Y:200
	      "Siguiente>>" 	Posición X:1547 Y:197